想問做燈塔打手人工幾多

咁好賺嘅
人地直播完咁快開新ac

佢地咁反而顯得herman講既野係岩

去報復社會？

是其是 非其非

真係唔多 但求打個和

無錢收架喎 每個月仲要交足學費

自願架 得閒請我叫雞咪算

人地單係電腦department成20幾人
你話呢